小妹教你300上3萬

第一口696冇入球300@11倍

即刻變左10倍

邊場

696啊

lm

頭場

頭場？

跟左$50 試一試

9.5

頂到半場先再講

和都好d
無入球

利申 我係燈神
已入細

小妹

6.6
如果頂到半場倍率4.5既話好大機會開到

10蚊gun

1.0

此post已完

20

仆街睇錯料買咗第三球無入球

上左未

可能有機

2:0

廢物咪學人出post 睇死你冇買就叫人跟 9up累人輸錢

虛擬入錢: 3億